想問復仇者3無限之戰2個問題

1. 果隻手套用完之後係咪消失左

2. 最後係美國隊長旁邊消失拎住支槍果個係咪寒冰戰士黎

你睇多次先再問 好冇

美國戰士不嬲都揸槍

1. 唔係 俾thanos食撚咗落肚
2. 唔係 係樓主嚟